學生哥有幾多零用錢先叫正常？

點樣先算多同少
利申：學生哥嗰陣每禮拜得$500，未計飯錢同八達通錢

每個月100

一個月起碼5000啦

我唔知 記得嗰陣時冇錢阿媽就塞俾我

所以我冇固定積蓄 因為冇固定零用錢...
但洗晒又會有

自己搵，自己駛。

果陣3000蚊一個月全包 窮死

0

屌啦我$1000一個月咋

咩撚都冇

咩撚都冇 x2

嗰陣10K都係啱啱好

2蚊加大都唔夠

點為之全包我而家year 3都係得3000

fyy一個月都1皮零用

攤大手板就有錢洗，正到

10a 300英鎊零用

小學 5蚊一個星期

到中三開始出街食
就一個月 2千定 2千4

比左三千蚊你 就唔會再理你 果陣三餐都係出面食

咁撚大個人就返part time 啦

即係屋企唔煮飯？

一日$2

以前初中4000
中四6000
中六好似加到8000

梗係有返啦唔係點夠用

都算合理呀?

果陣中六 屋企溫唔到書 日日去圖書館
所以係出面食
中學生真係要番多D PT

屋企開礦場洗唔洗得晒

點會洗唔晒
個個月月尾都洗突要帶飯返學

一個月$400

前幾年
固定1800
唔固定會多幾百一千
主要係食lunch同星期六日出街洗
lunch 50x22=1100
其實得700
睇你點定義零用錢

癡線唔係大魚大肉一定輕鬆有錢剩

叫雞，食飯，車錢，買波，一個月一萬多D得啦

但想買野屋企人會幫手俾

過來人唔夠使
我2800全包。早餐晚餐八達通
根本唔夠用

講開又真
從來都無開口攞
覺得有就有無就無 學生又無話咩必要支出
但係差唔多用晒又會有

我淨係食每個月勁支出都二千幾
我三餐都係出面食
冇計車費同雜費開支
生日利是都係一舊水
話說幾年前我屋企人話要買對鞋畀我
雖然對鞋500蚊
我心諗佢係咪傻咗 受寵若驚

一個月起碼兩皮先勉強夠，講真

有冇試過炒麵王當兩餐

一星期300包衣食行

Same

一睇就知你係臭G

中三即刻翻pt過翻啲人嘅生活 屌出聲

500

500/month

小學就識自己揾錢賣閃咭？

中學果陣每禮拜得$500 包埋食飯
大學自己賺 +500正常駛

咪玩啦 好好㗎啦
從來無生日利是 新年利是係20蚊

form 1 2 一個禮拜$150
乞意都唔屌

好羡慕人讀u仲有零用錢
我都想有 一千都好

大學個陣3K, 未計八達通
不過長住hall

fyy中學果陣已經咁正
做父母比多少少錢佢
等佢冇咁易受到金錢引誘 都可以理解

F1-2我都好似差唔多咋喎 講緊係12-13年 但係果時都好似幾夠用下

我得0

小學唔會畀零用錢，但會滿足到基本需求例如搭車、交學費。中學由中四開始自己搵自己使

當時每日40蚊, 八達通另計

想知大學絲打仲會唔會問屋企人攞零用錢

4000-5000 應該正常掛

食飯貴, 最少 3千

巴打好慘same same
一唸到我學校個playboy 180 屋企又日日送米畀佢洗全身Herschel gucci 就心酸😔
考dse 2020 唔自爆了, 嗰陣9度我披間衫就去樓下公園溫書d 風吹到入骨, 嗰種滋味

唔夠洗嘅咪賣下相囉

睇讀成點 band 1英中考頭3 1萬

year1 $2700全包

大學生仲有錢都執到啦

一樣

500一個月
晏晝飯每餐40
車錢每日5蚊

150/5 日= 30 一日lunch
$30? 食老M 都唔撚夠啦DLLM
仲有早餐呢?

以前學校食飯每個星期$200
高中出街食飯就$500

唔係個個月都有零用
有嘅話300至500

可能因為果時冇得出去食飯所以夠用

我都係

兒登仔:起碼1萬啦
窮人生仔正仆街

好功利試過最少得幾多

負咩皮啊

嗰陣老母話人大學就返pt 好on9
仲有幾十年做野大學梗係要玩
咁我都無謂做pt

識人大學本身有私補，屋企都畀5000零用錢
咁算唔算正常？

利申：中學時代屋企畀5、6百零用錢

1000一個月
車錢飯錢係埋入面

應該係我 得2000

件***

Year3 拎零用錢仲出聲....

以前高中我每個月有$1600，不過我嗰陣有學電結他，每個月$600要自己比，剩低$1000就做lunch+閒日出街洗費。

我識嘅大部分都有喎

認真答：2500

1 萬

負皮

幾年前大學個陣大約每月1500～2500

咩撚都無x3
放學要行番屋企 行成個幾鐘

year 3 先得2000 1個月如果唔係有返part-time intern已經食得屎

$3000

包括埋衣食住行

唔夠零用唔識問馬會拎

20蚊一日

幾年前 每日$30飯錢 間唔中都有零用既 不過都係幾十蚊 個陣窮到放假就去搵工返

Cls 秒

真心 屋企唔係冇 就係企死300

我讀u嗰陣都係得3000 其實點解會夠錢洗

你同我都好似
想問巴打你學生時代
係咪屋企人放低錢就算
基本上都係放養式

讀到大學都仲有屋企補貼生活費 算唔錯啦

咁不如喺tsla拎

我以前媽咪一日俾1萬我洗
但係有時我乖又會另外隨機俾幾萬我買下野

做hall G 好玩啲?

50蚊一日 得返學日有
包八達通 Lunch錢 平時駛費

草根級每日五十
正常級每日一百
中產級每日五百
官員級每日一千

負皮姐全家死

中學時期300$一星期 淨係要洗學校果餐 行返學校10分鐘唔使搭車 剩低嗰啲留返朋友生日出去食飯 平均每個星期儲到$100

以前讀中學果陣好似一個禮拜得五十蚊
中五開始自己返pt兩千蚊一個月 覺得自己好撚有錢

細佬我讀書果陣 有街出先比100 平時要帶飯

飯錢仲要係返學先有 而家都諗唔明點解可以比咁少 可能屋企真係好窮 夾心階層

小學一日5蚊 淨係買零食
中學一個星期150 包車錢午餐

中六 好似 100$一日。包車錢早午餐，基本上日日都一定用哂
但買衫買鞋唔過份都會額外比
去澳洲讀書就 5000$ 一個月，基本上用唔哂，剩低勁多

你個世界係咪男做鴨女做雞？
咁真係同你唔同層次

醜唔醜啲

得閒想買下野都唔得

2500~3500 我覺得合理 淨計返學一日100蚊 就算2500慳啲洗放假都仲有錢去下玩

帶飯係最好！
學校啲監躉飯真係食到嘔

小學0蚊，連小息食嘅零食都係陪老母行超市買落
中學lunch帶飯，間中會收到一百幾十蚊零用買野食
大學 自己賺

中學生500蚊好多啦

其實都可以夠嘅如果你個人冇乜物慾又唔係成日落bar果啲嘅話
我自己就唔太夠洗自己去返part time嚟應付其他開支

大學$4000

30000$個月
勉強夠洗
但諗返依加fg出黎做野做到隻狗咁先得5皮野
就諗緊不如唔撚返工繼續逗零用算

20/week

不過我地都係會比人屌大學都有零用錢

真

屌 個陣一星期得$150

屌你講笑炸撕
咁嬲做咩

啲人話仔要窮養，女要富養。
怕女仔因為錢誤入歧途
怕男仔因為錢而唔刻苦
其實我認同 但我唔覺啲養兒防老係咁諗
屌你老母勁多窮人生仔正仆街

嗰陣住hall 差唔多晚晚出街食再食宵夜

初中一百 買埋學校飯
高中三百 食自己
我到而家都唔明果時點生存

唔知 俾信用卡

負數
利是錢都攞埋我

好彩冇住hall

細個果時一蚊都無

話時話而家好多中學生好有米
成日可以有閒錢出街唱K睇戲食飯
每日放學飲杯珍珠奶茶都幾十蚊
生活多姿多彩
諗起就覺得自己中學好撚窮

十年前左右
由中一既$200到中六$500一個月
唔包lunch同交通

每個星期搵少一個零虐兒

下?得車錢10蚊 學校有飯商

中學嗰陣每星期200飯錢又唔會覺得唔夠用食飯通常廿幾三十蚊餐,又唔駛搭車返學
要買衫買鞋之類就另外俾

中學180一個星期，包食lunch同搭車

嗰陣一星期200蚊
食飯用，每日廿幾蚊，都有幾十蚊淨

正常嚟講我覺得一星期400-500都夠
淨Lunch計，有提供早餐同晚餐，睇醫生嗰啲另計

成日覺得呢段野係爆肚爆出黎

係 認真講既我真係冇家教
呢種放養模式
我唔知點解都培養左唔錯既價值觀出黎
可能太自由 反而中意學下野

以前食一餐唔係正餐
求其係街食個營多又當一餐

中學個陣一個月$400 包埋車錢
大學個陣PT自己搵自己洗

果陣有位師妹 屋企人做生意
唔得閒陪佢 比錢彌補
佢每個月兩萬零用
日日請佢D朋友食野
成日十幾條友跟佢後面

呢條仆街好撚牙擦
點解我老豆係姓"放",唔係姓劉

每日 50
不過果陣碟頭飯比盡先 25蚊
去大快活食豬扒菜飯都係28 蚊左右
放學去網吧8蚊一粒鐘
仲有錢剩買零食

lunch學校訂飯？

$600一個月 而家嘅中學生 食飯買嘢另計

係 校長係營養師 齊齊食健康餐

其實我都唔知咁樣算唔算多

$0.5

邊個

其實好多都有
多數係屋企俾完再自己搵
咁樣先最夠洗

由細都大都冇固定零用
係要增值/補習 買書先問屋企要錢
入左大學全部靠自己返pt

以前中學小學返學唔洗搭車
lunch學校/返屋企食
完全冇零用錢

我都係，其實咁樣唔係太好
每次洗晒又會有 好難養成儲錢習慣。

CHING幾多碎

Fg 50k
讀書都要30k la

幾多年前

屋企窮閪 小學乜鳩都無 中學搭車加食早午飯一個星期一百 買少少嘢過50都要跪喺度求老豆俾錢買

利申 六親疏離

有米 我中學得5$日

午餐學校食？

就算學校食 都好少wo...

比十萬九千七過你好無？
咪F F啦
自己香港自己救
自己零用自己搵
唔使睇D廢老面色

yr1 2000全包

1日100$
間唔中有bones

讀書返咩工呀
明明仲有幾廿年要捱

中學算多啦喎 個陣500蚊一個禮拜 得仲有錢買Akb啲碟仲有生寫

有冇人答到我喺2020年算唔算多

同你一模一樣
真係放養式太自由
我都唔係特別禮貌嘅小朋友
但係依家總算對得住自己
但係人越大越接觸越多人
發現屋企教得好既人真係唔同d
同時開始羨慕佢哋係咁嘅環境長大

小學一日$10
中學一個月$300-$400搭車加買嘢(翻學帶飯）
而家靠自己

由細到大都冇零用錢

中學一星期得二百蚊飯錢連車費

大學就自己返parttime 養自己

仲有一年先grad

我同你相反
我好有禮貌
但係個人發展呢條路上
有人指引我 成件事可以唔同哂
巴打幾大

有個 ex 每日五百
之後畢業出黎做野先得萬二(09年)
個陣先後悔嫌佢皮膚黑飛左佢

每日五百 好過番工

24。
你呢？
我覺得應該都同你傾得埋
個人發展上面屋企人完全俾唔到幫助
都係自己摸索出嚟
唔知真係叫好處定壞處

細路仔唔識野

日日唔食/食一包indome 10蚊搭車 10蚊食飯 行路返學就可以食多啲 星期六日唔敢同朋友出街

諗返都想喊 嗰陣時cls到覺得我早午兩包indome都生存到 咁到大個家用計返90包indome*2嘅價錢俾佢哋應該ok(唔ok)

中一二未識上高登都識同自己講窮人唔好生仔 呢個term其實一啲都唔偏激 好撚現實

小一定大一先得架ching?

$0 一個月

幾時有人可以綁佢老豆坐大飛去澳門

中五 一個月得1700包車錢飯錢
雖然可以痴屋企食飯但都係唔夠用
每年啲利是錢就係因為咁樣用晒

草根都每日50?

係 咁樣就唔洗死chur part time又有正常收入

same

如果唔計食飯嘅話 我比草根級都不如 PS而家嘅中學生每個月600 食飯買嘢另計

$2500
6/7年冇食過住家飯
好彩唔多洗費，啱啱好夠用

中一 至 中四 每星期 300 包8達通 （2000-2004）

我覺得而家起碼600-800 包8達通

中五開始 有Part Time 做 星期五六日有時有野做都有每星期都過1.5-2k income

每日1000

果陣我得500, 已經計埋食飯.. 幾年前 唔係好耐

每日5蚊

月定係禮拜 就算係禮拜都好少 每個禮拜 400 50+30 都儲唔到幾多

細個覺得一個月有幾千蚊洗好爽
大個勤力啲番工就有多啲錢洗
依家先知自己既零用錢同細個都差唔多

巴打番工未

過來人1500夠使

輕鐵來回6蚊左右 朝早食幾塊方包（11蚊食三日左右） 晏晝11蚊3個包 夜晚返歸煮兩個麵加隻蛋食 平時留喺屋企打機睇動漫

一日成本唔過30蚊 一個月都係900蚊

出咗社會返工啦
你呢？

我食嘢個方面就唔會咁樣
即係食返個正正常常嘅常餐
$32左右。
因為我本身以前係做運動有啲肉地嘅男仔
食咁少會頂唔住

fyy有錢到咁？

我小學每日得$10咋

搵緊工 上年畢業 去左創業
玩夠了 要低頭做番工狗

創業個度搞唔掂？
我自己都係創業依家
但而家經濟低迷我不久嘅將來都要做返打工仔

一星期250 蚊 飯錢連零用
個陣學生餐都係10-30 蚊到
個陣食椰林閣28蚊都已經覺得好豪

識個fd 一個月100k

依家番工先係生存之道
儲下錢再東山再行
巴打做邊行
利申 番工人工20K

記得個集
叫人寫低幾錢零用係塊版到
個個大學生都係一千幾百
fyy一見到都唔好意思

30000左右都叫做合理既

我大學有做運動都係40蚊一日包早午晚

你肯帶飯兩千幾點會唔夠 日日雜扒飯都有得食了

屌

最近冇得返pt 就叫屋企俾
不過都係一個月$1500

無 做ptbf每月1m夠生活

月呀 出左黎做野發現點解可以以前冇乜洗錢...

佢真係賺錢買花戴咁咩家底

1m

公屋

100

行快啲

如果佢唔係做藝人
出黎搵工
佢都應該幾難岩offer
fy: 下 咁少? 我daddy一個月都比1萬我啦

冇 自己返工賺

工程。
搞啲生意仔接下job
打工穩定囉叫做，創業就自己做幾多搵幾多
各有優劣。
疫情完咗應該會好轉嘅

中學 700 一個月 包早餐坐巴士同零用
大專 first year 2000 包早午餐坐巴士同零用
Year 2-3 已經冇

屌呀 咁果1萬點黎

我都想知點解宜家中學生咁有錢
明明d野仲貴左
以前貢榮一杯珍奶$12都要諗下
買衫都要自己儲錢買
宜家.....

每個月1000
計埋飯車錢
10年前中一

中1-5 每星期100
中5-6 每個月1000
計埋車幾
講緊2016個年dse其實都唔係好耐之前
窮到仆街

Same here, 不過都會有慳錢嘅概念唔會亂使錢

中三先開始有零用$500/月
中四學校先可以出去食飯就$2000/月(唔知叫唔叫零用，飯錢/8達通/買衫自己比)
慢慢去到中六就$3000-$4000/月
我記得最後好似變左有時成$4000-$4500/月
但都差唔多月月清 無乜買野 8成錢係洗係食野到
利申唔係肥仔

中四開始3000蚊好夠洗重儲到錢
到中六燒味飯都成40蚊啱啱好夠用

大學就20000/month 生活費加屋租

畢業得張八達通買屋企野先用
好掛住零用錢=成份糧嘅日子

小學每星期20$

1個星期250 包晒食飯搭車零用錢

中學個時 大部份時間係0 或者20 一個月

行路返學 帶飯lunch

直接上圖咪得囉 洗撚同佢吵

一日70蚊包飯錢車錢
之前一日50 包飯錢車錢
冇零用冇多餘錢

真心我得$800一個月 啱啱好夠星期一至五食飯跟住自己出去搵工老母仲要話咁800都唔俾啦

每星期200
但係包哂撘車食飯，有時溫夜書都要錢
所以基本上期期清

咁你而家幾歲呀 小學
小學有飯食架嘛

各位可唔可以講埋咩年份畢業

而家學生食飯最少都40蚊日
40*5日 *4個星期
都800
計埋個早餐個包就啱啱好
1000蚊個月 如果要搭車就生存唔到了

我中學嗰陣都係
但本身個人唔大洗
洗最多都係用嚟食飯

2014 DSE
$200 一星期
食完lunch就無錢了

大？中？定小學呀

5000

主要買衫

我唔係好耐㗎咋2018囉
所以嗰陣時成日都冇錢

八達通老豆比

唔做藝人直頭唔返工算啦

時代會進步
銀紙會通漲

我個陣一個月500
包飯錢車錢

中學1000-2000蚊

出黎做野交哂啲費用都係得2，3千蚊洗

中學

一蚊都冇

中學時每個月500

反而你拎去儲比屋企人知道左 佢地就會以你仲有錢洗 之後唔比錢你

3000全包 有錢儲

吹

到底係成個POST都住公屋 定真係我屋企好有錢

望落以為係有錢女黎
原來唔係

FBI

學生哥嗰陣得飯錢

中學一個月 $600
一餐lunch $2x-3x蚊
仲有少少剩撥落下個月

Yes閃咭

3000千買對波鞋都冇左啦

唔使番工都8000,番工番到隻蟹咁先萬幾蚊，番黎托咩

每日6蚊，可以買個撈麵。

中四果時有千五現金，然後可以簽多一千蚊卡，我通常一個月都係簽幾百蚊，買下鞋呀，護膚品咁，再唔係就同同學食飯簽卡，叫佢哋俾返現金我。

我叫鳴偉，好叻x100000000,勁靚仔。
爸爸係全港十大富豪，好忙，一年先見一次。

每月零用錢十萬，我會儲起佢，爸爸讚我叻仔。

想釣金龜又無人show

中一到中六抗通脹 每月500
睇住街市個飯由18加到30
每年阿媽都問我到底點生存

到大學可能佢有d覺悟，就每月2000

滿腦子邪念

1日20蚊
6蚊車錢 12蚊網吧 剩餘買包頂肚

一樣，但自己好多嘢都會睇價錢，唔捨得使

一月一萬 不服來辨

物價會通脹
我地生於唔同年代好難比較
因為我地實會覺得依家啲學生哥多過我地當年

乜撚都冇 不過包食飯同搭車
有時要行路黎慳車錢買野

每日一百

我覺得中學要起碼1500一個月
我一個星期得2-300
真係會發育不良

小學一日有10蚊買下燒賣食
仲開心過中學每日有100蚊食雞髀

唉

邊撚到有正唔正常，睇下咩家底㗎啫
你本身大洗嘅，畀幾多錢你都唔夠

同你一樣 year3 3000 全包

中學每日得$20-25飯錢無零用

中學兩舊水一個星期全包，老母有時仲會走我數
Grad咗即刻揾嘢做，唔洗再靠屋企同睇人面色

唔固定
洗完會問屋企人拎
不過學生時期冇mud洗費 食飯佔9成

返工啦屌你老母

我一個月5萬

佢大學做ptgf 緊係多

我小一～小三 一星期20
小六 一日20
初中一個月1000 左右
但中三開始冇零用
老母叫我自己搵part time
屌 中三邊夠16 啊

認真答 一個禮拜400 包lunch交通零用 一個月就1600
好彩而家返半日 多數返屋企食 每個禮拜都慳到200幾嘅

中一到中四每個月600 但真係零用 唔洗交錢
中五到呢加year2每個月4000 重係中學嘅時候要交埋補習同學嘢錢 但書簿費個啲立立雜雜都係屋企人比 到呢加都係 學校要交錢佢地就會比
但月月清

同你一樣 仲要少你100 不過淨係食同搭車就有突嘅 要買衫化妝品就要草吓 或者問屋企人資助我買

同埋食飯淨係叫最平嗰個 凍飲加錢就飲熱

每個月$1000

。。。

鬥慘大賽開始
等睇冇零用仲要15歲出黎做M記幫手還老豆賭債

原來咁多人讀大學 屋企人仲有俾零用本身冇返pt？

中學F1先開始有零用錢 到f6 一個禮拜150包飯錢

一個月over 10k

唔好認命啊

冇錢點溝女

每日$80 連飯錢連車錢
果陣成日食d 濕鳩平飯盒 又有學生餐包野飲
18-22$不等 淨番d 錢用哂黎買點數卡

淨係搭車都無左1000啦😂

一個月700未計飯錢同八達通

咁好.......

借grant loan同返pt 讀左大學已經無再問屋企人拎錢

樓豬真幸福 屋企又afford到你大學學費又afford到你生活貴

咁你真係少得可憐，500蚊可以買d咩，平時lunch去食個好少少自助餐已經未必夠

利申 每日500蚊

fg都50k啦，零用錢一星期5k唔過份

津巴布偉幣？

一星期500零用加洗費 基本

你e-+儲幾多%一個月

我中學一個月2000蚊搭車食飯
不過出去行街睇戲有時會塞多一舊水比我

連登仔個個都年薪過百萬架啦

基本啦

dllm 中學已經無零用錢

我反而覺得自己有儲錢習慣唔太好
由細個到而家讀u都會將啲零用錢儲起八成
搞到自己有錢就會想儲 唔捨得洗
偏偏我覺得而家仲後生應該揮霍多少少
但始終都係唔捨得

500真係唔夠洗

中學嗰陣2k一個月，依家大學12k加daddy張信用卡

Me2,其實都好夠用

巴打 計條數黎睇下
車錢10蚊+飯錢都50
20日都1000蚊
未計haircut 打波買支水

同你一模一樣
反而覺得老豆老母太chur嘅話
我會唔想讀書
到而家我都唔係好鍾意老豆老母管我啲嘢
覺得所有嘢自己都可以攪得掂

你似係有個私人空間
我三個人屈係間屋到
係屋企其實乜都做唔到
當年想搵D興趣去學 學生哥500蚊一個月任上
通常上兩個月就覺得太貴冇上到
浪費太多時間 窮人真係要諗下生仔問題

其實自問自己生活環境都唔錯嘅
老竇老母俾到嘅絕對ok有餘
所以先想努力讀書報答佢哋
但每次諗吓諗吓就會覺得好頹
因為自己讀書唔勁

細個嗰時一日兩蚊
仲要係返學嗰啲日子先有

純粹拎每月零用金額比較唔夠公平
車費包唔包零用錢又唔清楚
一般屋企人間唔中都會買D野送比仔女
或者見你對鞋爛左比錢你買過對之類
生日又可能比大利是
你地想唔想像得到 我屋企人話送鞋比我果陣
我係驚多過喜
當一個月番22日學
車錢:10x22=220
飯錢(3餐):當(20+40+40)x20=2200
呢度都2420
得番600蚊左右過活

差不多啦 中學嗰陣一個月得千五
乜嘢都包喎 不過你預咗冇得買衫去
出去social 食多兩餐飯都唔得㗎😪😪😪

Year 4 每個月$11000
grad左出黎打工每月人工得$12000
唔知幾時會辭職問屋企拎錢好過

我由細到大都唔多讀書
只係上堂會聽書
好彩個人有D小聰明
比較識簡單地達到目標
咁就捱左廿鳩幾年

我中學果陣係$50/日
不過十年前

中六 500一個月 全包連飯錢 一日得20蚊用，難捱到仆街
依家year 3 400一星期 唔多不過已經好開心

中學一日得20蚊 差唔多日日lunch食冷麵

一日$40, 嗰陣學生餐雙拼燒味仲賣緊$20盒

中學個陣有$2-3000一個月
夠食lunch+搭車+放學同禮拜日去玩
有時慳到錢仲可以課下金
而家中學生應該呢個數都夠用掛

7年前

非洲黑鬼仲多過你

中學雞個陣每個月大概係 :
飯錢($30*20日)+交通費(負錢個陣就問老母拎,around $400)+零用($500)
即係$1500一個月

大學就冇固定比，一次過塞一萬幾千喺戶口，自己有補習搵少少
用到乾塘個陣再r，但次數唔多

一樣3000 但係真心覺得俾太多 用剩都儲起晒

係呀

係冇錢先會特別諗啲錢要點樣洗

通常比夠你 自己就反而唔想洗...

冇話特別要儲幾多 咁樣做人好辛苦

所以一切都係隨心 反而咁樣仲儲得多錢

150蚊連埋兩餐一日

每個禮拜500好撚多啦

你係樂施會d助養兒童？

食飯買嘢另計 咁呢$600有乜用

中學嗰陣每星期$150飯錢
冇零用錢 有嘢想買嘅話唯有餐餐lunch食小食部$10撈麵
再每星期儲$100
去到大學直頭冇零用錢 得搭車錢
讀嗰科太忙冇時間返工 唯有靠獎學金

我小學冇錢

呢六舊水 比我自己買嘢wo

其實我真係唔知咁樣多唔多

點解既

真 同我差唔多 一日一包媽咪麵 唔食嘅話儲起佢 第二日可以買啲貴野食